覺唔覺得POLY派grade？

個個都好似係有first second咁

因為其他個啲死哂

Ou就唔同啦 人地實致名歸

覺，hea讀都幾科a

second有幾難拎?second low要求好高咩

冇果d又同你講咩

冇人so 慘慘豬